三縣長赴國台辦爭取自由行 總統：請陸委會了解是否報備

屌奶星
台灣真係好撚多賣台賊
華人就是多漢奸

〔記者賴筱桐／新北報導〕中國日前公告暫停47個城市人民赴台自由行政策，金門縣長楊鎮浯、連江縣長劉增應與澎湖縣長賴峰偉，今天前往中國北京拜訪國台辦，盼爭取中國的對台旅遊政策，對3座離島有所區隔。蔡英文總統今天表示，將請陸委會了解3位首長是否報備。

蔡英文今天視察捷運萬大線二期工程，被問到離島3位縣市首長前往國台辦，蔡英文表示，中國限制觀光客自由行，政府已多次表達立場，自由行對很多中國年輕旅客來說，是認識台灣很好的機會，中國為了種種原因取消，確實很遺憾，對中國也是一項損失，中國人民無法到台灣來，親身體驗台灣的風土民情，對兩岸交流不是一件好事。

至於3位首長赴國台辦是否恰當？蔡英文說，這屬於中央事務，將請陸委會了解出發之前，3位首長是否報備，以及事後是否報告。

屌 呢幾個島割讓畀支那算啦

冇左緩衝帶唔得